其實根本何君堯先係最撚醒嗰個

佢好清楚自己應該企咩位
講真佢擺到明就係要攞班廢老廢中選票

相反嗰班轉立場既
失去原有嘅支持 亦唔會得到我哋支持

而家俾你地屌兩句
投票就食埋原先投其他建制嘅票

分分鐘下年民建聯主席係佢

係，君妖應該夠票入閘

雖然唔知佢係真心撐定係假膠

但其實真係好高招

佢新界西 應該夠票 再做多4年了

唔覺得佢識玩政治，似係真心膠。